[有圖][有Link]阿伯瘋狂玩Pokemon Go

阿伯真係好癲

佢睇唔睇到路架

應該喺啲電話罅隙度睇路

21部 團體戰自己開間房都入得晒有突

真係有部未入房

pkm 爺爺

on9

香港定台灣？

台灣

個籃入面仲有兩部

全彈射擊

手指就得十隻 打團體戰咪有一半入去企

真係企多過打

志在吸經同拎獎

阿伯紅撚左電話商都搵佢賣廣告